炒散要邊度搵?

例如飲食業

炒散警察

好仔唔好做警察